求動漫名！！！

男主角用武士刀既
有一幕係對外國佬
外國佬用兩把菜刀同埋好大力
男主角個膊頭俾佢斬到
但之後唔記得咗咩之後贏咗
賜洒

刀劍神域

一拳超人

好似話男主角乜野以柔則剛
同埋套野正常過刀劍

叫咩名

謝天華

魯邦三世